有冇人有follow開ig上面嗰個毛世管？

如題，呢個account之前成日post啲高汁文但前排消失咗，冇再出文，想知咩事&推到佢上水

P牌推唔郁，求推

幫你推一次

多謝ching

咁能高汁嘅post點解佢仲未出名